有無試過離開左間公司之後，上司叫你番去做

有

咁有無番去

有呀
好聽話咁返去
汪汪汪

返左

咁好

次次都有

好馬不吃回頭草

好草不怕回頭吃

Parttime 黎
見無工返咪返

Same

Director 透過以前team head問
冇食回頭草

以前舊老頂 加我2k人工 由5.5day ->5 day 12al ->16al 加升我半格 回左頭